msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Iesay Sharing\n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-12 20:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-12 20:48+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.13\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: index.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: includes/class-admin.php:104 includes/views/settings-page.php:33
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-admin.php:114
msgid "Iesay Social Sharing"
msgstr "Iesay 社交分享"

#: includes/class-admin.php:114
msgid "Social Sharing"
msgstr "社交分享"

#: includes/template-functions.php:17
msgid "On LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: includes/template-functions.php:18
msgid "On Twitter"
msgstr "Twitter"

#: includes/template-functions.php:19
msgid "On Facebook"
msgstr "Facebook"

#: includes/template-functions.php:20
msgid "On Google+"
msgstr "Google+ "

#: includes/template-functions.php:21
msgid "On QQ"
msgstr "QQ"

#: includes/template-functions.php:22
msgid "On Weibo"
msgstr "微博"

#: includes/template-functions.php:23
msgid "On Weixin"
msgstr "微信"

#: includes/template-functions.php:24
msgid "On Renren"
msgstr "人人网"

#: includes/template-functions.php:25
msgid "On Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: includes/template-functions.php:27
msgid "On QQzone"
msgstr "QQ空间"

#: includes/template-functions.php:31
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: includes/template-functions.php:98
msgid "Wechat Share"
msgstr "微信分享"

#: includes/template-functions.php:127
msgid "Helpful to you, Please donate me."
msgstr "对你有帮助，请捐助我。"

#: includes/template-functions.php:127
msgid "Alipay."
msgstr "支付宝"

#: includes/template-functions.php:127
msgid "Wechat."
msgstr "微信"

#: includes/views/settings-page.php:27
msgid "by"
msgstr "作者"

#: includes/views/settings-page.php:39
msgid "Add to"
msgstr "添加到"

#: includes/views/settings-page.php:52
msgid ""
"Automatically adds the sharing links to the end of the selected post types."
msgstr "自动将分享链接添加到所选文章类型的文章末尾。"

#: includes/views/settings-page.php:58
msgid "Social networks"
msgstr "社交网络"

#: includes/views/settings-page.php:71
msgid "Show these social network options."
msgstr "显示这些社交网络选项。"

#: includes/views/settings-page.php:77
msgid "Donate Alipay Qrcode"
msgstr "支付宝收款二维码"

#: includes/views/settings-page.php:81
msgid "Alipay donate qrcode url for the donate."
msgstr "输入您的支付宝帐号的收款二维码图像网址。"

#: includes/views/settings-page.php:87
msgid "Donate Wechat Qrcode"
msgstr "微信收款二维码"

#: includes/views/settings-page.php:91
msgid "Wechat donate qrcode url for the donate."
msgstr "输入您的微信帐号的收款二维码图像网址。"

#: includes/views/settings-page.php:97
msgid "Load icon CSS?"
msgstr "加载图标CSS..."

#: includes/views/settings-page.php:100 includes/views/settings-page.php:126
msgid "Yes"
msgstr "是 "

#: includes/views/settings-page.php:101 includes/views/settings-page.php:127
msgid "No"
msgstr "否"

#: includes/views/settings-page.php:103
msgid "Adds simple but pretty icons to the sharing links."
msgstr "为共享链接添加简单但漂亮的图标。"

#: includes/views/settings-page.php:109
msgid "Icon size"
msgstr "图标大小"

#: includes/views/settings-page.php:113
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: includes/views/settings-page.php:113 includes/views/settings-page.php:114
#: includes/views/settings-page.php:115 includes/views/settings-page.php:116
msgid "style"
msgstr "样式"

#: includes/views/settings-page.php:114
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: includes/views/settings-page.php:115
msgid "Round"
msgstr "圆角"

#: includes/views/settings-page.php:116
msgid "Normal"
msgstr "标准"

#: includes/views/settings-page.php:123
msgid "Load pop-up JS?"
msgstr "加载弹出式 JS？"

#: includes/views/settings-page.php:129
msgid ""
"A small JavaScript file of just 600 bytes so people won't have to leave your "
"website to share."
msgstr "一个只有600字节的小JavaScript文件，作为弹窗登录功能使用。"

#: includes/views/settings-page.php:135
msgid "Twitter username"
msgstr "Twitter用户名"

#: includes/views/settings-page.php:139
msgid "Set this if you want to append \"via @yourTwitterUsername\" to tweets."
msgstr "如果要将“通过@yourTwitterUsername”附加到推文，请设置此项。"

#: includes/views/settings-page.php:157
msgid "Happy with the plugin?"
msgstr "喜欢该插件吗？"

#: includes/views/settings-page.php:158
msgid ""
"If you like this plugin, consider supporting it in one the following ways."
msgstr "如果你喜欢这个插件，可以考虑通过以下几种方式来支持它。"

#: includes/views/settings-page.php:159
msgid "Buy me a cup of coffee."
msgstr "买一杯咖啡给我。"

#: includes/views/settings-page.php:186
msgid "Looking for support?"
msgstr "寻找支持吗?"

#: includes/views/settings-page.php:187
#, php-format
msgid "Please use the %splugin support forums%s on iesay.com."
msgstr "Please use the %splugin support forums%s on iesay.com."

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Iesay Sharing"
msgstr "Iesay Sharing"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://www.iesay.com/iesay-social-sharing/"
msgstr "https://www.iesay.com/iesay-social-sharing/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Adds super lightweight (no-scripts) social share buttons to your posts."
msgstr "一个简单的插件，用于将社会化分享按钮添加到您的文章里。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "99839"
msgstr "99839"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.iesay.com/"
msgstr "https://www.iesay.com/"
